［回帶］poly gay佬激情對話

1：其實咁樣打燈有CCTV 佢就睇到哂 驚唔驚嫁？
（含緊）
1：影到你個樣
（含）
0：唔好流出去喎。你會呀？
1：梗係想啦。
0：唔好啦。流出去就拍咁短，唔想見樣呀。
1：好啦好啦。陣間拍多段。
（奶粒的+含）
（用手chok緊，背景有呻吟聲）
1：但你幫我含點可以唔見樣？
0：咩呀？（手chok緊j)你想影埋我含咩？
1：梗係啦（1fing左兩下j, 個0又含）實見到樣個喎
0：我落去啦/唔錄落去啦（呢到聽唔清楚）
1：做咩呀？好似巴士咁呀？
0：哈
1：好似搭巴士咁呀？（0隻手chok緊）做咩呀？（隔左陣）
1/0（？）： 都影唔到呢度環境
1/0（？）：真係。影左好似無影到，都唔覺得呢度係課室。哈哈哈
（鏡頭影住個0打飛機，之後含返1）
1：（呻吟聲）吮死我
（個鏡頭完全影到0個樣）
（之後0用手捽緊）
0：爽死你啦（好細聲）
1：係
（又含）
1：（呻吟）
之後鏡頭轉就無套
1：你個窿呢？
1：你再lam(?)實d
（鏡頭又轉，入左）
1：入左未呀？
0：入左（好細聲）
1開始搖
0：唔好啊x2
1：痛呀？
（鏡頭再轉，0狂un）
1：（呻吟聲）
（un左一輪）
1：好近（勁）呀！你夾我呀？我feel到你夾我
1：（呻吟）
（鏡頭見到0前後咁毓，之後上下un）
鏡頭再轉，插到啪啪聲，估計兩個人已全裸
1：嗌啦（啪啪啪x n）
0：Hi啦（呻吟）
鏡頭影到兩人狗仔式，1應該全裸，0個件衫去掀到胸上面，下身赤裸
1啪緊0，背景有呻吟聲
鏡頭又影返0個pat pat

好正

你個名，近排追緊銀魂

Agger